悶..聽日放假

大家聽日有什麼做？

聽日瞓醒先諗